[不安] 有冇人睇過呢條跳樓片

有,咩銀鈴般的笑聲然後跳樓

邊度有狂笑

你點知唔係G/F?

好似企左起身之後
你試下pause 住咁睇就會睇到

5樓

坐佢隔離個妹妹唔知會唔會痴線

35秒 跳之前

男嘅會去睇睇發生咩事
女嘅就只係識係度大叫

個miss身衣著老套到仆街

G/F成班唔會咁嘅反應

咁都不安

哈哈哈蝦